連登仔：港府取消10.1煙花 = 搞港獨

成個中國都有慶祝活動，香港無
所以香港獨立

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

到我地發起愛國大遊行

幫推啦喂

唔制 我要慶祝新中國成立70週年呀！

估到喇，
10.1係起義最好嘅時機。

林奠今晚就會同區議員開會，
之前已經同其他政府部門，
亦都同過香港商界名人開過會。

原來林奠先係最想香港獨立嗰個。